（）

唔想但好無奈
um...

咁我都唔怪你嘅收嚟收去得2個 唔怪得要咁唔知醜入嚟啦

仲要都是低汁的 是但啦總之唔想見到佢

好想快啲瞓著 聽日想早起身

但怕且唔得了...

愈諗愈撚瞓唔著

個個男人都係咁哼

真係好想快啲跳到聽日但我瞓唔著-.-

善心打破零回覆